入嚟講兩句 想時間快啲過 (26)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！毒計巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦
0
2

2

2？

Yayayayayayyayaayyayay

Ok 勁能嬲
酒鳥

吾巧
挽回

Yo

喬

麥

終於前幾日買左greek style yogurt
又幾好味

圖

Greek yogurt會有營養啲

好痕
我好似生風癩 點算

咁突然
食敏感藥？

無呢啲野
我聽日係咪要sl算

我又係呢個牌子喎士多啤梨味

Me too

看來大家也很喜愛這個牌子呢

攰

點解？唔係冇返咩？

呢隻好食！

#

係啊 跟住瞓番 然後起身第一個感覺都係攰

23

25

你唔洗瞓？

我瞓醒了 準備出街

勁

咁健康

再瞓

開心仔

嗨

是成個禮拜無出街

因為心靈未能滿足 所以沒有感到幸福

Happy Sunday

好押韻

咁我真係瞓到聽朝

是咩

咩歌嚟㗎？

係我發自內心既句子黎

吃西蘭花🥦

準備出去飲酒

會唔會早左少少

630差不多啦

準備買

化妝準備出街街食飯

食多D好D

叫春

那麼健康

好

買咗木耳添

是

鬼佬地方都有

我都好意外 所以先想買包試吓

好想食炸雞扒 不過忍住

支持你

油膩

正

有邊間推介？

都係睇你食開邊間

好呀 煮飯仔

連續感情失去咗兩次 係咪我個人好有問題

今日應該周街都係人

冇嘢做咪瞓下休息下

今晚食啲咩

想聽

真
超市好多人排隊

點解咁講

詳細講吓?

買咗啲咩

Kemoji

Huh

你好易炆憎？

今晚食咩餸

做咩唔配泰式辣醬

渣ga

得

妖 好難呀份asm

關於咩架 上網抄啦

大家好
瞓到深度昏迷咁 又冇咗一日

呢個師究竟考咩 分析呀？

太複雜聽唔明

早晨

我都苦戰緊

大家推得巧快 我上親水都要去新po

食咗早餐未

食緊 媽媽煮重我米

媽媽驚你肚餓

食住家飯特別開心
上莊師平時得canteen食

加油

哦！商科野！你講商科咪得囉

._.

O_O

你條女呢

唔咀大家

教緊
佢好唔聽話

咀咁得人驚

有幾唔聽話

*阻

好耐冇見

咁你再食飽啲

叫佢唔好食咁多野
然後佢頭先食左3碗飯

有野做

恐怖 黑暗 失據 想遠走 飛去海中央 放手我城 私奔了
當那天會嚮往 一些 今已不再現身了 隱匿某地 不相見

若世界變得更壞 讓我為世人擔當拯救隊
即使 陪伴我們 留下每滴眼淚
令烽煙滿地 都可 得到我的手 抱著你走 終於得救
有一些失去 另一些於心裏
(有一些失去 有些想可爭取)
城內太黑 尋覓曙光

咁大食你頂唔頂得緊㗎

巧
你又食咗飯未

佢而家一直仲有爆竊發生緊？

所以教緊

依兩日啲新聞真係

休息多啲啦

啱飽準備趕功

我個個算易

琴日食咗雪糕

快啲去做

係愛啊哈利

Yes我就係睇到呢兩日新聞寫咗呢首歌

hello！！

食咗pizza同意粉

條女如何

兩個人約飲酒 聽住先

橙
無事嘅 下個會更好

（所以你...？）

話說netflix有冇得改password?

可以呀

如果我改咗，本身用緊嘅人仲入唔入到

我之前供俾個ex睇
就到期
我同佢講唔續啦
佢問我係咪唔想理佢

咁我都要改密碼

hi all沖左幾份asm好攰

唔係想問呢樣

咁你想問咩

密碼到底點轉？

想問所以你係邊個

無咩人理我

要用電腦？轉咗佢入唔入到

懶估 開估

想瞓覺了

好似好麻煩 因為同frd夾

太複雜 直接當你係新朋友

我揾到喇

第一次係

早 肚餓

想問下大家幾時先可甩P牌

好好休息下 辛苦曬

兒童專區

點解唔問我

知咩事啦

課金睇gaylo

加油 我聽日先dead

想食意粉

今日心情如何?

自己煮

gaylo

海綿寶寶gay咖

暗黑料理

麻麻地 成身都好痕

我食左兩日意粉 應該嚟緊幾日唔會再食

好耐冇食

咁你平時食啲咩

頹飯
公司附近冇乜好食

邊頭附近？

紅色線啲工廠區

殺你呀幫到你

去親都食意粉

哈囉 今日大家過成點

你呢？

強回

時間過得太快

聽日又到星期一

秒回師

點解星期日得24個鐘

紅色線除左油尖旺 簡直就係美食荒漠
建議轉工

聽日wfh

綠仔今日去左邊玩

唔係約佢啲女sss咩

我估佢係被困在深水埗長沙灣同荔枝角的結界了

辛苦嗎

而家先上

從來沒我份

幾時篡改朝政
搶咗牙圖個樓主位

咩工種

係屋企睇戲咋

奸臣

要開post不了
圖圖做樓主不知幾好
我做常駐巴打就ok

係咪要做早瞓師

想食卡邦尼 但唔識整

趕緊功

拍下拖會開心d

轉職做廢青

係奸妃娘娘

Ok sorry誤會咗

巴打勁man
牙圖世一

又想靜雞雞拮人

趕緊乜

圖圖返黎見到你講咗啲咩你就死緊
喺度挑撥離間

Me = 夏迎春

2359交了 終極deadline fighter 心情舒暢

笑你個頭

不嬲話牙圖世一
啱啱試下大家姐

早

長命 做足一百年

澤馬

啱啱做完asm

咁先大獲

慢到

睇咩戲

屌 10/10

咁大家樂個價錢 都係咁上下味架啦 無乜要求

早早

好快啦

恭喜

達叔

乜嘢嚟㗎？

點解你單身得咁精彩
我單身就係死毒拎呢埋係屋企

咁人人都有幾個身份㗎啦

唔好慢過before sunrise就得

點解突然讚me

樓豬一向抵讚

做咗衰嘢

我都唔識我係識食
本身想食明太子意粉 但唔係間間有可惜

呀綠唔批准你蝦茄豆呀

晚

唉 上一上水又潛番 好忙

c打一定係世界女神級

唔做邊有錢

有較剪

Okay 快到

沖返個靚涼賀一賀佢！

珍

幾時帶歇下細佬我

完左仲諗

快沖！

嗚 梗動

跟機^_^

珍牙

真喎 因綠

再見！

牙因 聽講想約你要預約 你跟咩機

剪牙綠

晚安

咁呢個係一個test? 定係考啲咩cert ?

聽日交嘅asm

我鍾無艷

做好啦我 開心

大公司？

咁麻煩咩 直接做媽媽會唔會簡單啲

殺你啊幫到你

我次次一諗到要幫佢帶 跟住有時整得太耐佢又唔夠硬
我就覺得好大壓力

真係哭撚埋右

Start up

佢宜家應該京到瀨屎

你又幾識野

去親都食

咁圖真係好抵讚嘅

睇嚟你都幾認真工作

其實我都覺得佢成日都唔係太夠硬

宜家唔知點解無左辣味g翼

睇啲咁傷感既戲 會瞓唔到

訓醒了 準備睇我曼贏波

我都真係唔知

我唔食辣

你好中意呢間公司？

Why

有矛link

係放開懷抱 你都得

佢覺得我唔識幫佢帶 佢覺得好surprise

好撚好食架 可惜已經無

得我同佢咋嘛
咩太多人望住

身體問題 你唔洗大壓力
你講一句叫佢食海狗丸解決問題

琴日個安全套漏咗喺我身體入邊
搞搞下野佢突然間發現冇咗嗰套
嚇撚死我

你睇左呢三套戲就知
before sunrise
Before sunset
Before midnight
愛情三步曲系列

係囉我之前識嗰啲都係自己帶

lunch 仲到3尾
dinner 你諗多左

咁你都算畀個驚喜佢，下次等佢自己嚟喇

呢個真心恐怖

買左now

你人真好

身子弱？

唔係仲有唔辣嘅g翼？

小心虛不受補

有啊
自從琴日個套留咗喺我個身體入邊

之後個次佢就自己帶返

媽媽

我之前有個friend
搞完野之後四日去廁所突然之間屙咗個condom出嚟。。。

辣既好食啲嘛

冇買 長期冇電視用睇都睇得唔爽

我渣ga

正常普通搞嘢會有旁觀者嘅咩

咁你加油
你嘅努力一定有回報

肉醬多利亞thanks

食到噴火

都唔係
佢幾高大
又唔係瘦削嗰啲

雞肉多利亞

大唔一定易硬㗎

已經唔記得咗係咩話題

可能佢搞嘢有旁觀者

我覺得係鬆咗之後keep唔住出唔返嚟

有可能喎！可能根本唔關我事

邊有咁誇
前幾年仲有個咩忌廉芝士波菜魚塊
哇 好食到仆街
宜家得番個咩脆脆蝦

聽日仲有1份

收返埋啲口水先

原來真係

會架啦
仲有大半年

笑左sor

我個friend嗰晚飲得太醉
但係我覺得個男人一定知 個男人正仆街

我打算聽晚先開始搞

有個菠菜三文魚意粉

唔想食殺你呀

小小失望

好鍾意食明太子意粉

但係有隻蛋糕唔好食

但係如果condom漏咗喺我身上
應該真係我無帶到底

正常啲人射完精 條賓周縮返細嗰個condom都係fit到個size

我中意食啲有忌廉汁既意粉 或者番茄蜆個個叫拿乜春意粉
加辣椒仔一定要

有時你睇佢好細但係硬起上嚟都好大

咩蛋糕

好熟行咁

咁我諗你唔係窮人

ky都好過condom
Condom 係唔會人體吸收㗎嘛

唔記得叫咩硬身有啲粒粒好似係oreo

昨天食咗

我好少食辣成日唔記得要落芝士粉！！

鳩估

Tiramisu甜到仆街囉淨係知

可能平時食開半島酒店

鍾意食千層蛋糕or芝士蛋糕多啲

唔share？

自己整

屌我都成日唔記得！！！！

真
雖然冇你咁甜

sorly 細佬收番皮先

芝士蛋糕

係啊 要預約
目前預約人數：0

多謝塵埃

讀緊咩

我好少係殺你呀食甜品 個日想坐低食少少野就叫左黎試
可一不可再

鄭秀文？

食第一啖已經後悔

牙因

雖然達叔紅底 政見唔同
但佢同星爺真係我成長嘅偶像
最中意睇佢地嘅戲

淨係食嗰啲炸嘢

都係食番肉醬多利亞

唔信嘅可以講出來

我把口好臭 講衰野會成真
我勸你唔好冒呢個險

Yes

個個都中意g肉既

講囉 最多咪維持現狀 驚西咩

聽日都有prgm功課交

仆街好撚想食

想食兔肉?

好勇 有冇人話過你好有型

殺你呀放題

黑松露蘑菇忌廉意大利粉

去食囉聽日

想食你個名

kfc牛油炸g都想食

識食

請講

點解你識咁多嘢？

冇(◐‿◑)
比人鬧得多

+1

好撚想食

我唔識....

牙因大師

純粹係平時好少食無咩印象再返check

但我唔係好食得辣三哥嘅5小係極限
我是廢J

塔羅師

辣姐教我未

我食十小 十小完美

唔會啦係我唔怕諗但可惜唔係
等我發達好嗎

但係我計劃好聽日係留係屋企休息 唔係幾想出門

禾刀系

係咪開始好驚

麻辣酸菜鴛鴦鍋

學多個技能咁

大家出嚟做塔羅師

白肉健康啲或者食魚

好辣

問一條問題幾錢

等我考慮下先
上次叫完KFC外賣之後個兩星期勁多廣告電話

暫時免費！
等我變大師就要收錢

吓咁誇張㗎咩

好耐無食過 唔知下星期有冇時間去食

係真唔係
我上網check下先

我ex做護士佢同我講

唔知呀 好出奇咩

我食三酸唔加辣酸啲好食啲

大數據is watching you

朱古力瘤係血塊定係組織黎？

呀 夜晚唔可以食野 灌杯水先

個啲咩foodpanda戶戶送資料最齊
利申無用

你平時食開十小辣？

係呀

點解

過8點就唔食

天日變大師未

實有時間

未

Good

叫佢收皮啦

同我ex一樣無逢接軌仲想扮可憐

當初比人flirt戈時同我講當佢朋友，我同佢傾戈時就hea9我，話一定唔會對人有興趣，厭我唔信佢。識撚左兩個月，一分手就同人培養感情。我知分左手，自由自在，唔關我事，但我對伴侶已經冇哂信心。

我認得你呀
好好地療傷先啦 the best is yet to come

珍 上等人

關於聽障

諗起以前去fd返開間殺你啊食雞排
一食就有羊味

無頭東宮

多謝圖絲， 我重拾番自己既興趣，但樣興趣係充滿住同佢既回憶，結果無論去到邊都係會諗番起。無論自己明幾多野，但都係做唔到放低，好想喊但一滴眼淚都流唔出。

我只係覺得好撚諷刺

做緊咩？

Asm
寫多個point就埋尾

我都係一個衰人，呢段關係我都有錯要去改btw多謝茄汁豆

加油 我哋支持你

一齊等時間沖淡，令自己進步

想吃

幾點

試下搵返一開始對佢嗰種感覺？

佢食夜晚啦 差唔多啦

點煮？

唔是係香港？

你係邊

學係學到，但未有機會比我意識到去改變

咁新奇既肉類

你仲唔瞓

點解要有group project 🙂

嬲得滯打咗emoji

咁個emoji都算用得好合適

因為prof懶，同埋要訓練應對”real life situation”既能力

好想殺人

Btw 點解你改呢個名？
你唔輕易信人？

?-?

HI 有咩玩

上online course

+++

圖圖 蝦好食

係喎 牙港好勤的

一部分啦 主要係我好冇安全感 自己好鍾意亂咁諗嘢

?????

圖呢

🤔

唔返嚟了？

做咩咁愁

瞓醒？

悶

話我悶？🤫

係喎 你今日炒飯

你點會悶

聽日幫我占

做完asm

跟

聽日開live囉

滿滿的愛意

做咁耐啊
快瞓

你去讀書？

再跟

好濕

打住機做

牙圖世一confirmed

淨係占過一次

How about me

有咩機打 介下

你咪同人爭啦

讀咩

開心鬥一番

你要我男朋友煮俾你食？

咁多

入live啦聽日

珍 會比人打4

唔叫

係

莊！

gun

How

Call me when play

埃豬

返嚟洗唔洗補考牌個啲先
要都真係幾麻煩

準備破產

Ok

？？？
乜每日破3次唔係好正常咩

係咩你
妖

仲以為可能係accounting個啲

Where

5000蚊

課金！

打機唔課金的

所以咪破產

想fol....

Fol jor

有實力定冇實力都冇用 d牌爛到出唔到

鬼有
因綠就有

梳 收返 喬姐

珍 雞糊幫到你

有。。。。

笑死

手痕打兩鋪即刻破產...

約局

無人

有咩咁好笑喎

麻雀係咪夠腳？

我同因綠

仲有茄豆bb

我

802543

我仲要執埋啲野先得閒

Fake

我聽日先
聽日早堂

夠唔夠精神㗎

返咩工

我聽日9.

same

想玩返8局然後瞓

唔係差你咩

小妹頂上

屌！！！！！

係咪呀

圖 不如開房

癲

快手玩個8局即瞓

想jap

放加？

唔見咗

返晏

橙

咩來
放毒師

唯一生存動力就係去頭痕第二日食咩

521867

早抖

用心毒你哋沙牛冇得輸

扮瞓

返來了

早牛

咁早？

早起師 要準備番工了

我都差不多好彩琴日早瞓

慢慢磨合喇

牙請

3月喇終於

免仔早

你咁早開工咩

收四半？

咁我要早番早收

是，爽很多 收6點逼車很辛苦

5半都差唔多開始多人

占 what

早到⋯

占卜未

都唔留意me嘅story

發夢啫

有敏感藥食未呀
尋日又話睇醫生

份工

有冇瞓到

有 不過頭痛sl 左

究竟點樣瞓得3-4粒鐘都好精神🤔

射波

打醒自己

打我未

幫緊你幫緊你

pw已改

諗住瞓醒先睇醫生結果眼都腫埋一份

搞咩

都話交友app冇好人㗎 又唔撚聽我講要中個頭埋去

今日全黑出街

好耐冇試過

我經常全黑 加埋口黑面黑

頹

精神上佢一日比一日頹

今日我都係黑衫師

黑衫

你個fd中伏？

7係正常定係ot？

各位早晨

講真 唔覺條街特別多全黑

唔想起身 但係有interview

幾耐之後

個半鐘後

好眼瞓

多謝

真

祝福

都唔算伏嘅

都唔係好伏姐
有啲人係講唔聽要奶幾次野先知自己想要咩既
如果你講過佢唔聽都無計架 個個都識聽人講就世界和平啦

祝福師

最後嗰句

我都覺得唔算伏

多謝各位

俾咗兩本關於嗰啲有愛情有人生嘅小道理書佢 希望佢可以認真睇吓 改變下自己諗法 如果唔係真係攪唔掂

佢放得低咪得囉 唔好死纏爛打 核核突突咁 叫佢瀟灑少少講拜拜

痛苦嘅時光過得好慢

我要起床了

遲d改名做祝福師2.0

唔知佢而家點 好似就放得低

早起師
呢個時間我仲熟睡緊

咩書嚟?可唔可以睇吓?

咁得啦 書都唔能洗睇

想食早餐

又瞓咗一陣啱啱先醒

咩早餐

加朱奶

唔夠 要朱奶

冇朱奶

冇朱古力粉？

冇呀

徘徊在似苦又甜之間

12

王菲！

樓豬

咩事

你又係同行？

點解頹？

唔係呀
我邊會做到老師呢啲咁高尚嘅職業
做工程 依排收6-7
遲吓如果疫情好啲應該11-12

今日玩扭計色

還記得當天結他的和弦 還明白每段旋律的伏線

最近有聽返王菲啲歌
好鍾意佢把聲

讓我孤單這邊 一點鐘等到三點

呢首好聽

有冇聽張敬軒或者林憶蓮？

扭計蛇

對扭計蛇無乜興趣

返工中 集中唔到做野 上黎睇下

哪怕與你相見 仍是我心願

歌神聽咁多歌

屌

軒仔還好
林憶蓮得一兩首 至少還有你

星期一係難集中啲
你諗住仲有兩個鐘就放工啦

刀巧巧玩

老師好高尚架啦
話哂都係代d嗲d媽咪教緊下一代
我呢 只係幫手做緊d垃圾基建

我老餅 少聽新歌

我都係

老師係輔助
有啲父母真係要講到自己冇責任咁

仲唔快手啲

瞓得是福

我中學有但老師 賭馬
衝紅燈 講粗口 講咸片 咩都做齊

好返啲
聽日可以大大聲回歸
講笑 聽日無功課收 今日我都無返

係 我都好想可以訓到教好

唔識教仔真係唔好生